你地行街聽到啲廢中廢老鬧前線暴力會唔會出聲

我會

會
唔會

屌到佢無聲出都無用